天上面有粒星閃下閃下

有冇清見到影到

肥婆見到 ？ 紅紅地架喎

呢幾晚個天好清 好多星星

好倫大粒呀 真架

點解識閃

因為一閃一閃小星星

當你見到天上星星

超顯眼
利申 沙田

係咪木星?

一閃一閃小星星

東面=木星
西面=金星

死兆星！你已經死了！

用手機指南針分唔分到

好似係金

分到
不過而家金星落咗山
如果仲見到可能係東面嘅木星/其他
如果之前見到粒星隔離有月光就70%金星